★[靈異]不賭馬男 離奇死在872車底 家屬冀查真相

從不賭馬的「顧家男」，離奇慘死在872號線九巴車底，給家人無法釋懷的迷惑和哀痛，懷疑他是在大埔尾巴士站枉死的候車客。慘死的姓黃中年男子，生前在速遞公司工作20年，與妻子和22歲女兒居於粉嶺，最近女兒剛出身，樓亦已供完，他辛苦半生終可卸下包袱卻飛來橫禍。黃兄嘆道：「（胞弟）辛苦湊大個女、供完層樓，未享福就去咗」，他指胞弟是性格忠直、腳踏實地的「老實人」，亦是虔誠基督教徒，不煙不酒不賭，家人從未聞他會落注賭馬，更遑論入馬場觀賽。

上周六（10日）黃在九龍灣辦公室返半日工，中午12時半放工，曾表示會回家吃晚飯，著妻子留飯餸。家人傍晚看到車禍新聞從無想過黃會捲入，至翌日凌晨2時許，竟接獲警方通知指其丈夫離世，著他們盡快前往殮房認屍，黃妻晴天霹靂情緒崩潰。黃兄指，本周一中午，家人第二次到殮房認屍，苦候4小時，才獲安排見胞弟遺體20秒，警方只透露其弟當時是被壓於車底的其中一人，是最後一批被救出且當場不治，「大家都喊得好勁，只留意到佢右邊面黑晒，睇唔出邊度係致命傷。」

黃兄坦言：「或者對其他人嚟講，佢係馬迷定等車並唔重要，但對我哋一家好唔同，我哋需要一個公道。」家人如今滿腦疑問，「無端端話佢係馬迷坐『散場巴士』，根本無可能！」首先其弟從不賭馬或入馬場，其二該巴士目的地為大埔，路線並不途經粉嶺，「就算真係有去，佢走都會搭火車（東鐵），點會走去大埔咁轉折？」故家人絕不相信他是瞞著親友賭馬。

因九巴翻側的大埔尾村巴士站，有一條巴士線前往粉嶺，黃兄估計胞弟在候車時出事，「不過都解釋唔到點解佢會去咗嗰度等車」，或有可能探朋友或有活動後經該處離開。黃兄指，雖然真相無法令胞弟起死回生，但家人不欲看見他死得不明不白，「唔賭馬被講成馬迷，甚或等車變坐車」。黃兄希望警方可協助查明真相，包括翻查胞弟的八達通，確認其弟有否在馬場登車，或透過其弟倒臥位置及各種線索，調查其弟是否是車上客。

Tele bet 員工?

你以為你好了解你屋企人
其實唔係⋯

耶蘇指引
世人識條春咩

唔明佢想查明咩真相
查到佢真係有賭馬會開心啲？

黃兄希望警方可協助查明真相，包括翻查胞弟的八達通，確認其弟有否在馬場登車，或透過其弟倒臥位置及各種線索，調查其弟是否是車上客。

基督徒真係ON9，你D家事點解要警方幫你查

聽到神的呼喚！

擁抱872

老貓咁你點睇

幾多人去叫雞，老婆會知

總之關事既都有錢分

have been reply

一定係神既安排喇，仲有幾十萬落袋添，神嘅恩典真係好奇妙

消防都話有等巴士嘅人被壓死，當然，屋企人都會想知點解佢會喺果度出現。

一開google map 我的時間表就知道晒

蒙主寵召

行山?

你屋企人去邊關差佬撚事咩

比人叫做馬迷好失禮佢咩，比人叫做足球迷，網球迷，高爾夫迷失唔失禮?

個站有73a 番粉嶺

神既指引
不如問 只要信

呢個係上帝比你地嘅考驗

咪係 上面d盲反抽水狗真係低質到on99

有嘢做，去開嗰頭唔得嘅？
噉想知，上道壇問米扶乩囉，基督徒

亦是虔誠基督教徒

二奶住喺嗰條村

個度荒山野嶺七仔都無間，除左行山有咩做
惟一諗到既係間諜交收情報

屌你係咪中二病上腦 間諜你都講得出

小學雞？根本香港地周街都係間碟，

燒賣！暗號黎既，其實我叫蝦餃

班家屬傷心到儍撚左？
遺物有佢八達通，拎八達通個app一查，佢幾時去過邊一目了然，睇埋信用卡單乜都知啦
如果佢醒撚到用散紙，咁你想人查乜 cctv

轉車 / 搭錯車 / 行山 / 探朋友 ...
家人信得過佢唔會賭馬嘅話，問咁多做乜
噉想知咪祈禱問主囉
差人冇義務幫你㗎，幼撚稚
基督教信仰核心亦唔係不煙不酒不賭，噉在意做乜

邊個會同佢查先
呢啲完全係浪費資源

留低既係一份心意唔係負擔

呢個係耶穌比你地既考驗

唔好問咁多

連家人都覺得賭馬=抵死

千方百計想證明死者唔係賭仔
等自己有得盡情傷心

d留言冷血到爆
屋企人突然意外死左
比人求其作個死因叫你你接受得唔得
你班連登仔同共産黨對李旺陽一樣
人死左查下八達通記錄問下公司
咁就話浪費資源
你地咁多火力就集中返高鐵先啦
痴線

賭場馬姐

睇波不睹波,睇來幹甚麼?

鬼叫佢哋撻基督徒個朵咩

原來係基督徒
咁即係神既安排黎
專登點佢去等車冼佢一鑊

人都死左, 有冇咁執著
你知佢唔賭, 信佢唔賭咪得囉
唉...... 同埋, 總覺得好似錯重點
呢個亞哥, 真係奇怪

李旺陽死因有可疑，支共屈佢自殺，所以先要求查真相
但係依單車禍死因有冇可疑？
差佬係幫你查死因，死因就係俾架巴士壓撚死咗
至於佢點解去嗰到，係私事，點解要幫你查

賭錢姐又唔係殺人放火

咁你都打算瞞阿媽一世關於呢件事
個細佬有隱瞞又有咩出奇
雖則佢地都係想知個真相

連登未成年神探全面進場

呢一切都係神既安排，
btw 希望佢安息

拎返張八達通咪知佢搭過咩車囉

可能又係CIA特工

馬場巴士又唔係向馬場入面開,係嚮馬場外面巴士站開出架,大人細路咩人都搭得架.
咁唔通紅館開出巴士就一定係睇完演唱會先搭得?

想知真相係好,但死者屋企人又唔洗咁介懷嘅...

唔好查喇, 一陣查查下原來去完撳鐘仔, 死唔眼閉

一路向西：原來老豆先係"偽君子"

等車死囉
消防都有人道等車
人有時鐘意周圍行

出 軌

似乎佢D屋企人對佢賭馬既打擊仲大過佢死左

諗起耶撚父母知道個女未婚懷孕之後唔認佢

不過咁 一個人出現係一個地方都可以有好多原因 有啲人唔賭開但有時都會想入賭場馬場感受下氣氛既姐
唔好講到基督徒咁pure先得架 幾多人係教會食女

賭馬咁又點？好失禮咩？
D耶撚真係on9

大把耶撚買六合彩啦，但又要搬龍門話係做善事，咁賭馬都可以係做善事既姐。

未婚懷孕可能係聖子嚟
基督徒唔接受神嘅考驗
偽耶撚嚟
耶撚應要所有野都逆來順受
香港有十成基督徒都係偽耶撚

等車都唔出奇
九龍灣74A轉73A番粉嶺

查乜鳩

咁點解唔搭277x

屌 又係喎
FOCUS左係大埔公路

啲「純潔」嘅人，覺得賭馬就係食煙吐痰講粗口，冇文化嘅阿叔

上少啲高登啦

黃兄坦言：「或者對其他人嚟講，佢係馬迷定等車並唔重要，但對我哋一家好唔同，我哋需要一個公道。」

可能教會班三姑六婆背後話佢去賭錢，所以被神懲罰
佢地先咁緊張要攞返個清白
都唔出奇

即係馬迷,去馬會返工既就抵死?

耶穌要你三更死
誰敢留你到五更

佢可以係對巴士有興趣 特登走去搭個架巴士
亦可以係唔賭馬 同二奶行山
開心完各自散band 搭車返屋企
佢賭唔賭馬都好 人都死左啦
唔通其他死左既真。賭仔 屋企人又話佢平時幾十年黎 都唔撚入馬場架 最多落樓下茶餐廳圍喂餵同中坑一齊賭 要警察查佢點解個日去馬場咩

不過要查最多咪幫你睇八達通記錄 用電話睇record
唔通幫你問米請佢上黎問佢去個度做乜撚

洗唔洗講到要公道咁嚴重

講到好似賭馬犯法咁

如果係九龍灣商貿區上車, 的確係得74A 可以選擇, 不過74A 同73A 係冇轉乘優惠, 而且要轉車都大把站可以轉, 點解會揀個咁山旮旯嘅站呢......

係呀 一定冇上車
一定係莫名其妙係架車度

如果佢用現金畀錢或者八達通跟本冇扣錢都證明唔到乜嘢

問米問清楚佢囉 叫雞又好賭馬又好
而家咩年代姐睇化d啦衰婆

虔誠基督教徒

一睇到呢度, 同情心減半

攞番張八達通咪知
佢九龍灣放工去過邊都知
佢又無私家車既

今日試下搭囉
無聊有得解架咩

炒散做保安唔得咩？

你細佬咁撚大個人去邊有乜咁出奇,你要公道自己查,
而家差佬整死你細佬咩,on9

呢d無刑事成份

自己搵私家偵探查啦

有比錢賠償架

佢想要乜嘢公道,想知道佢有冇入馬場?有入又點,入馬場係嚴重罪行?

查唔係唔俾查，都唔係話咩浪費好多資源，嘟一嘟都查到啦。但完全唔明咩叫需要一個公道？姐係如果係馬迷，就應該死？只係經過個巴士站就叫死得好可憐？
根本係介意有啲教徒或者親戚朋友覺得個死者係馬迷會破壞佢形象，on99 係咪發現佢只係途經巴士站就可以鬆口氣？

的確幾失禮
未見過有馬迷係西裝友、後生、斯文、靚仔
通常印象都係中、老坑、不修邊幅、污糟、煙剷、猥瑣、輸錢屌老母(賭品差)、唔顧家

其他運動迷冇呢個問題(可能都有，但冇咁差)

真係查到出嚟

有CCTV 影到佢喺馬場內買馬，又喺觀眾席喊叫

到時唔慌唔還佢一個公道了。

奇幻潮

咩人睇咩野姐
我身邊唔少馬迷靚仔靚女
中年既事業有成

去馬場一定係賭馬既咩

係唔係架巴士上面?

吓 你老母死撚咗 你唔會要求警察查？

去搵2奶？

二奶?

中午12時半放工, 6點幾係山路巴士站

一係就瞞住老婆入馬場賭馬

一係就去搵二奶

你都痴撚線
邏輯有問題返去讀過小學啦